{"translation-revision-date":"2025-04-09 18:03:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Toggle to disable opening the Mini-Cart drawer when clicking the cart icon, and instead navigate to the checkout page.":["Uklju\u010dite kako biste onemogu\u0107ili otvaranje ladice Mini-Cart kada kliknete ikonu ko\u0161arice i umjesto toga idite na stranicu za naplatu."],"Navigate to checkout when clicking the Mini-Cart, instead of opening the drawer.":["Idite na blagajnu klikom na mini ko\u0161aricu, umjesto otvaranja ladice."],"The editor does not display the real count value, but a placeholder to indicate how it will look on the front-end.":["Ure\u0111iva\u010d ne prikazuje stvarnu vrijednost broja, ve\u0107 rezervirano mjesto koje ozna\u010dava kako \u0107e izgledati na su\u010delju."],"Only if cart has items":["Samo ako ko\u0161arica ima artikle"],"Always (even if empty)":["Uvijek (\u010dak i ako je prazan)"],"Show Cart Item Count:":["Poka\u017ei broj artikala u ko\u0161arici:"],"Product Count":["Zbroj proizvoda"],"Cart Icon":["Ikona ko\u0161arice"],"Icon":["Ikona"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Uklju\u010dite za otvaranje ladice Mini-Cart kada kupac doda proizvod u svoju ko\u0161aricu."],"Open drawer when adding":["Otvorite ladicu prilikom dodavanja"],"Behavior":["Pona\u0161anje"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Uredi predlo\u017eak ladice za mini ko\u0161aricu"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["Kada se otvori, ladica za mini kolica kupcima omogu\u0107uje brz pristup za pregled odabranih proizvoda i naplatu."],"Cart Drawer":["Ladica kolica"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Uklju\u010dite za prikaz ukupne cijene proizvoda u ko\u0161arici. Ako nisu dodani proizvodi, cijena se ne\u0107e prikazati."],"Display total price":["Prikaz ukupne cijene"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Odaberite kako se Mini-ko\u0161arica pona\u0161a na stranicama Ko\u0161arica i Blagajna. To mo\u017ee utjecati na izgled zaglavlja."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Mini ko\u0161arica u ko\u0161arici i stranice za naplatu"],"Hide":["Sakrij"],"Display":["Prikaz"],"Never":["Nikada"],"Price":["Cijena"],"Remove":["Ukloni"],"Settings":["Postavke"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/mini-cart.js"}}