{"translation-revision-date":"2025-04-09 18:03:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"There are a total of %d color palettes":["Postoji ukupno %d paleta boja"],"Color palettes":["Palete boja"],"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["Na\u017ealost, nemate dozvolu za a\u017euriranje teme."],"Finish customizing":["Dovr\u0161ite prilagodbu"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Odaberite par fontova koji najbolje odgovaraju va\u0161em brendu. Ve\u0107i font koristit \u0107e se za naslove, a manji za pomo\u0107ni sadr\u017eaj. Font mo\u017eete promijeniti u bilo kojem trenutku u Editoru."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in Editor.":["AI je odabrao uparivanje fontova koji najbolje odgovara va\u0161em poslovanju. Ako ih \u017eelite promijeniti, odaberite novu opciju u nastavku sada ili kasnije u Editoru."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Odaberite paletu boja koja najbolje odgovara va\u0161em brendu. \u017delite li to promijeniti? U nastavku izradite prilago\u0111enu paletu boja ili je kasnije a\u017eurirajte u Editoru."],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in Editor.":["Na temelju informacija koje ste podijelili, na\u0161 AI alat preporu\u010duje kori\u0161tenje ove palete boja. \u017delite li to promijeniti? U nastavku mo\u017eete odabrati ili dodati nove boje ili ih kasnije a\u017eurirati u Editoru."],"Add patterns":["Dodavanje uzoraka"],"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Dostupno je vi\u0161e uzoraka iz WooCommerce.com knji\u017enice! Uklju\u010dite se za povezivanje svoje trgovine i pristup cijeloj biblioteci, plus dobijte relevantniji sadr\u017eaj i prilago\u0111eno iskustvo postavljanja trgovine. Uklju\u010divanjem \u0107e se omogu\u0107iti {{link}}pra\u0107enje kori\u0161tenja{{\/link}}, koje mo\u017eete isklju\u010diti u bilo kojem trenutku putem postavki WooCommercea."],"Access more patterns":["Pristup ve\u0107em broju uzoraka"],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Stvorite zanimljivu po\u010detnu stranicu dodavanjem i kombiniranjem razli\u010ditih uzoraka i izgleda. Ovu stranicu, uklju\u010duju\u0107i sadr\u017eaj, mo\u017eete nastaviti prilago\u0111avati kasnije putem Ure\u0111iva\u010da."],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Na\u017ealost, tehni\u010dki problem sprje\u010dava prikazivanje vi\u0161e uzoraka. <FetchPatterns>Poku\u0161ajte ponovno<\/FetchPatterns> kasnije."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["Izgradite svoj brend stvaranjem nezaboravnog logotipa pomo\u0107u {{link}}Fiverr{{\/link}}."],"More fonts are available! Opt in to connect your store and access the full font library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Dostupno je vi\u0161e fontova! Uklju\u010dite se za povezivanje svoje trgovine i pristup cijeloj biblioteci fontova, plus dobijte relevantniji sadr\u017eaj i prilago\u0111eno iskustvo postavljanja trgovine. Uklju\u010divanjem \u0107e se omogu\u0107iti {{link}}pra\u0107enje kori\u0161tenja{{\/link}}, koje mo\u017eete isklju\u010diti u bilo kojem trenutku putem postavki WooCommercea."],"Access more fonts":["Pristup ve\u0107em broju fontova"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["Dodajte jedan ili vi\u0161e uzoraka na\u0161e po\u010detne stranice da biste stvorili stranicu koja pozdravlja kupce."],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Promovirajte svoje dru\u0161tvene kanale i pru\u017eite kupcima na\u010din da vide va\u0161e najnovije proizvode i vijesti."],"Social media":["Dru\u0161tveni mediji"],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["Potaknite prodaju dijeljenjem pozitivnih povratnih informacija od zadovoljnih kupaca."],"Share information on any services that your business can provide.":["Podijelite informacije o svim uslugama koje va\u0161a tvrtka mo\u017ee pru\u017eiti."],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["Poka\u017eite kupcima \u0161to je posebno u va\u0161oj tvrtki."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Stavite fokus na jedan ili vi\u0161e svojih proizvoda ili kategorija proizvoda."],"Featured selling":["Istaknuta prodaja"],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Dizajnirajte trgovinu koja odra\u017eava va\u0161 brend i poslovanje. Prilagodite svoju aktivnu temu, odaberite profesionalno dizajniranu temu ili stvorite novi izgled pomo\u0107u na\u0161eg dizajnera trgovine."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["JO\u0160 NEMATE LOGO?"],"Want more patterns?":["\u017delite vi\u0161e uzoraka?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Na\u017ealost, imamo nekih tehni\u010dkih problema \u2014 vratite se kasnije kako biste pristupili vi\u0161e uzoraka."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Uklju\u010dite se u <OptInModal>pra\u0107enje upotrebe<\/OptInModal> da biste dobili pristup vi\u0161e uzoraka."],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["\u010cini se da ne mo\u017eemo otkriti va\u0161u mre\u017eu. Jo\u0161 jednom provjerite internetsku vezu i osvje\u017eite stranicu."],"Shuffle":["Promije\u0161aj"],"Services":["Usluge"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["Po\u017eelite dobrodo\u0161licu kupcima u svoju trgovinu jednim od na\u0161ih uvodnih uzoraka."],"Intro":["Uvod"],"You can edit your content later in the Editor":["Kasnije mo\u017eete urediti svoj sadr\u017eaj u ure\u0111iva\u010du"],"Browse themes":["Pregledajte teme"],"Choose a professionally designed theme":["Odaberite profesionalno dizajniranu temu"],"Use the store designer":["Upotrijebite dizajner trgovine"],"Design your own theme":["Osmislite vlastitu temu"],"Design or choose a new theme":["Dizajnirajte ili odaberite novu temu"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["\u010cestitamo! Uspje\u0161no ste dizajnirali svoju trgovinu. Sada se mo\u017eete vratiti na po\u010detni zaslon kako biste dovr\u0161ili postavljanje trgovine i po\u010deli prodavati."],"Go to Products":["Idite na Proizvode"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Po\u010dnite puniti svoje virtualne police dodavanjem ili uvozom svojih proizvoda ili uredite ogledne proizvode."],"What's next?":["\u0160to je slijede\u0107e?"],"View store":["Prika\u017ei trgovinu"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["\u010cestitamo! Uspje\u0161no ste dizajnirali svoju trgovinu. Pogledajte svoj naporan rad prije nego nastavite s postavljanjem svoje trgovine."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Odaberite podno\u017eje iz opcija u nastavku. Va\u0161e podno\u017eje uklju\u010duje sekundarnu navigaciju va\u0161e stranice i bit \u0107e dodano svakoj stranici. Kasnije mo\u017eete nastaviti prilago\u0111avati ovo putem Ure\u0111iva\u010da."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Napravite zanimljivu po\u010detnu stranicu odabirom jednog od na\u0161ih unaprijed dizajniranih izgleda. Kasnije mo\u017eete nastaviti prilago\u0111avati ovu stranicu, uklju\u010duju\u0107i sadr\u017eaj, putem Ure\u0111iva\u010da."],"Choose your homepage":["Odaberite svoju po\u010detnu stranicu"],"Opt in":["Uklju\u010di"],"Want more font pairings?":["\u017delite vi\u0161e parova fontova?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Nadogradite na <WordPressLink>najnoviju ina\u010dicu WordPressa<\/WordPressLink> da biste dobili pristup ve\u0107em broju fontova."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Uklju\u010dite se u <OptInModal>pra\u0107enje upotrebe<\/OptInModal> da biste dobili pristup ve\u0107em broju fontova."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Nadogradite na <WordPressLink>najnoviju ina\u010dicu WordPressa<\/WordPressLink> i <OptInModal>uklju\u010dite se u pra\u0107enje kori\u0161tenja<\/OptInModal> kako biste dobili pristup ve\u0107em broju fontova."],"Add your products":["Dodajte svoje proizvode"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Ups! Nai\u0161li smo na problem prilikom postavljanja temelja. {{anchor}}Poku\u0161ajte ponovno{{\/anchor}} ili po\u010dnite s temom."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Slobodno prolijte grah ovdje. Svi prijedlozi, povratne informacije ili komentari o iskustvu \"Dizajnirajte vlastitu temu\" su dobrodo\u0161li."],"I wanted to design my own theme.":["\u017delio sam dizajnirati vlastitu temu."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["\u0160to vas je motiviralo da odaberete opciju \"Dizajnirajte vlastitu temu\"?"],"Choose your footer":["Odaberite podno\u017eje"],"Design your homepage":["Dizajnirajte svoju po\u010detnu stranicu"],"Choose your header":["Odabir zaglavlja"],"Choose fonts":["Odabir fontova"],"Choose your color palette":["Odaberite svoju paletu boja"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Stvorite trgovinu koja odra\u017eava va\u0161 brend i poslovanje. Odaberite jednu od na\u0161ih profesionalno dizajniranih tema za prilagodbu ili izradite vlastitu pomo\u0107u umjetne inteligencije."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Krenite u brzi obilazak kako biste otkrili \u0161to je mogu\u0107e."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Ali neka vas to ne zaustavi! Po\u010dnite prilago\u0111avati izgled i dojam svoje trgovine dodavanjem logotipa i odabirom boja i izgleda. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Po\u010dnite dizajnirati svoju trgovinu, uklju\u010duju\u0107i dodavanje logotipa, promjenu shema boja i izradu vlastitih izgleda. Krenite u brzi obilazak kako biste otkrili \u0161to je mogu\u0107e."],"Discover what's possible with the store designer":["Otkrijte \u0161to je mogu\u0107e s dizajnerom trgovine"],"Setting up the foundations":["Postavljanje temelja"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Na\u0161 AI alat imao je nekoliko problema s generiranjem va\u0161eg sadr\u017eaja."],"Welcome to your store!":["Dobrodo\u0161li u va\u0161u trgovinu!"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Slobodno prolijte grah ovdje. Svi prijedlozi, povratne informacije ili komentari o iskustvu trgovine generiranoj umjetnom inteligencijom su dobrodo\u0161li."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Jeste li prona\u0161li ne\u0161to zbunjuju\u0107e, nebitno ili nekorisno?"],"Other.":["Drugi."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["Nisam prona\u0161ao temu koja bi odgovarala mojim potrebama."],"I didn't like any of the available themes.":["Nije mi se svidjela nijedna od dostupnih tema."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["\u017delio sam vidjeti kako bi mi umjetna inteligencija mogla pomo\u0107i da pojednostavim proces."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["\u0160to vas je motiviralo da odaberete opciju \"Dizajnirajte s umjetnom inteligencijom\"?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Na ljestvici od 1 = te\u0161ko do 5 = vrlo lako, kako biste ocijenili cjelokupno iskustvo?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Na\u0161 cilj je osigurati da imate sve prave alate za po\u010detak prilagodbe svoje trgovine. Voljeli bismo znati jesmo li pogodili svoj cilj i kako se mo\u017eemo pobolj\u0161ati."],"Continue designing":["Nastavite dizajnirati"],"Exit and lose changes":["Izlazak i gubitak promjena"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Izgubit \u0107ete sve promjene koje ste unijeli u dizajn svoje trgovine i ponovno \u0107ete zapo\u010deti proces."],"Are you sure you want to exit?":["Jeste li sigurni da \u017eelite iza\u0107i?"],"Generating content":["Generiranje sadr\u017eaja"],"Editor canvas":["Uredni\u010dko platno"],"Please try again":["Poku\u0161ajte ponovno"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Ups! Nai\u0161li smo na problem prilikom generiranja va\u0161e trgovine. <retryButton\/>"],"Active theme":["Aktivna tema"],"Back to Home":["Natrag na po\u010detnu stranicu"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Vratite se na po\u010detni zaslon da biste dovr\u0161ili postavljanje trgovine i po\u010deli prodavati"],"Go to the Editor":["Idite na ure\u0111iva\u010d"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Idite na ure\u0111iva\u010d kako biste promijenili svoje slike i tekst, dodali jo\u0161 stranica i izvr\u0161ili daljnje prilagodbe."],"Fine-tune your design":["Fino podesite svoj dizajn"],"Your store looks great!":["Va\u0161a trgovina izgleda sjajno!"],"Browse all themes":["Pregledajte sve teme"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Ili odaberite profesionalno dizajniranu temu koju \u0107ete prilagoditi i izraditi vlastitu."],"Customize your store":["Prilagodite svoju trgovinu"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Prilagodite stil i izgled svoje trgovine kako bi odgovarali va\u0161em brendu! Dodajte svoj logotip, promijenite font i boje i isprobajte razli\u010dite izglede stranica. Kasnije \u0107ete mo\u0107i ure\u0111ivati tekst i slike putem ure\u0111iva\u010da."],"Make your store your own":["Prilagodite svoju trgovinu"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Sve promjene koje napravite u izgledu i stilu pojavit \u0107e se ovdje u stvarnom vremenu \u2013 savr\u0161eno za testiranje razli\u010ditih izgleda prije nego \u0161to ih objavite. Tako\u0111er mo\u017eete promijeniti veli\u010dinu ovog podru\u010dja kako biste provjerili kako va\u0161a trgovina izgleda na mobilnom ure\u0111aju."],"View your changes in real time":["Prikaz promjena u stvarnom vremenu"],"Welcome to your AI-generated store!":["Dobrodo\u0161li u svoju trgovinu generiranu umjetnom inteligencijom!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["Ovdje mo\u017eete po\u010deti prilago\u0111avati izgled i dojam svoje trgovine, uklju\u010duju\u0107i dodavanje logotipa i promjenu boja i izgleda. Krenite u brzi obilazak kako biste otkrili \u0161to je mogu\u0107e."],"Take a tour":["Krenite u obilazak"],"Saving failed.":["Spremanje nije uspjelo."],"Logo":["Logo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Provjerite je li va\u0161a trgovina pod robnom markom dodavanjem logotipa. Za najbolje rezultate prenesite SVG ili PNG \u0161irine najmanje 300 piksela."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Ikone web mjesta su ono \u0161to vidite na karticama preglednika, trakama oznaka i unutar WordPress mobilnih aplikacija."],"Use as site icon":["Koristi kao ikonu web-mjesta"],"Link logo to homepage":["Pove\u017ei logotip s po\u010detnom stranicom"],"Image width":["\u0160irina slike"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Odaberite novo podno\u017eje iz opcija u nastavku. Podno\u017eje uklju\u010duje sekundarnu navigaciju web-lokacije i dodat \u0107e se na svaku stranicu. To mo\u017eete nastaviti prilago\u0111avati putem Editora."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the Editor.":["Na temelju najuspje\u0161nijih trgovina u va\u0161oj industriji i lokaciji, na\u0161 AI alat preporu\u010dio je ovaj predlo\u017eak za va\u0161e poslovanje. Vi\u0161e volite druga\u010diji izgled? Odaberite jedan od predlo\u017eaka u nastavku sada ili kasnije putem Editora."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Odaberite novo zaglavlje iz opcija u nastavku. Zaglavlje uklju\u010duje navigaciju web-lokacije i dodat \u0107e se na svaku stranicu. To mo\u017eete nastaviti prilago\u0111avati putem Editora."],"Change your font":["Promjena fonta"],"or create your own":["ili izradite vlastiti"],"Change your footer":["Promjena podno\u017eja"],"Change your homepage":["Promjena po\u010detne stranice"],"Change your header":["Promjena zaglavlja"],"Change fonts":["Promjena fontova"],"Change the color palette":["Promjena palete boja"],"Add your logo":["Dodajte svoj logotip"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Upotrijebite na\u0161e alate za stil i izgled kako biste prilagodili dizajn svoje trgovine. Sadr\u017eaj i slike kasnije se mogu dodati ili promijeniti putem ure\u0111iva\u010da."],"Let's get creative":["Budimo kreativni"],"Which writing style do you prefer?":["Koji stil pisanja preferirate?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Izravno, ali s po\u0161tovanjem, ozbiljno i profesionalno."],"Formal":["Formalno"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Nepristran ton s le\u017eernim izrazima bez slenga."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Opu\u0161teno i prijateljski, poput razgovora s prijateljem."],"Informal":["Neformalan"],"How would you like your store to look?":["Kako biste \u017eeljeli da va\u0161a trgovina izgleda?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["\u017divahan s privla\u010dnim bojama i vizualnim prikazima."],"Bold":["Podebljano"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Elegantan i bezvremenski s nostalgi\u010dnim dodirom."],"Classic":["Klasi\u010dno"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["\u010ciste linije, neutralne boje, elegantan i moderan izgled."],"Contemporary":["Suvremeno"],"Who your target audience is":["Tko je va\u0161a ciljana publika"],"What makes your business unique":["\u0160to va\u0161u tvrtku \u010dini jedinstvenom"],"How many products you plan on displaying":["Koliko proizvoda planirate prikazati"],"What you want to sell":["\u0160to \u017eelite prodati"],"Try to include:":["Poku\u0161ajte uklju\u010diti:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["\u0160to vi\u0161e detalja pru\u017eite, to bolji posao mo\u017ee obaviti na\u0161a umjetna inteligencija!"],"Tell us a bit more about your business":["Recite nam ne\u0161to vi\u0161e o svom poslovanju"],"Applying the finishing touches":["Primjena zavr\u0161nih detalja"],"Assembling your AI-optimized store":["Sastavljanje trgovine optimizirane za umjetnu inteligenciju"],"Designing the best look for your business":["Dizajniranje najboljeg izgleda za va\u0161u tvrtku"],"Comparing the top performing stores":["Usporedba trgovina s najboljim rezultatima"],"Analyzing your responses":["Analiza va\u0161ih odgovora"],"Opening the doors":["Otvaranje vrata"],"Turning on the lights":["Paljenje svjetla"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Hvala na povratnim informacijama. Dobro \u0107emo ih iskoristiti."],"Replace":["Zamijeni"],"Continue setting up your store":["Nastavite s postavljanjem svoje trgovine"],"Options":["Mogu\u0107nosti"],"Send":["Po\u0161alji"],"Neutral":["Neutralno"],"Back":["Nazad"],"Navigation":["Navigacija"],"Style":["Stil"],"Paid":["Pla\u0107en"],"Share feedback":["Podijeli povratne informacije"],"Skip":["Presko\u010di"],"About":["Informacije"],"Layout":["Razmje\u0161taj"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Prethodno"],"Close":["Zatvori"],"Continue":["Nastavi"],"Cancel":["Otkazati"],"Default":["Default"],"Reviews":["Recenzije"],"Delete":["Obri\u0161i"],"Settings":["Postavke"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}